張健宗 知吾知自己好撚戇尻？

知吾知自己好撚戇尻？
我都忍左你好撚耐
日日扮撚哂大袋
認真講 係香港最壞係我同速龍
你要出泥講嗎我地吾會阻止
哈 點知你越講越衰
有啲野我同速龍都未出聲
有時連林鄭既都未出聲啦
幾時輪到你出聲呀？
有啲野心照架
黑警？你做到咩？
吹雞打人屌人老母就代表壞囉
你連爆粗 係香港搞事都吾敢啦
點代表我地呀？先生
你想學我地咋嘛
入警隊囉 係香港搞事呀！
最好學理我地全家都要比人繼續屌
你敢？你連續兩支催淚彈都食吾*到啦
學我地？！算把啦 傻系